{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75001&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "슈아"
    },
    "text": "徒歩10分の距離に東幕海水浴場があり、海辺を楽しむことができます。 また周辺には便宜施設も近く便利に利用できます。 東幕海水浴場は徒歩10分、摩尼山は車で6分、東剣道は車で22分の距離に位置しています。 宿は5時以降に入室可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションは毎週木曜日が休みで、営業時間は0時から22時までです。 屋外で単独バーベキュー場もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 費用は2人基準で5,000ウォンであり、追加人数当たりも5,000ウォンです。 バーベキュー場は入室後から2時まで利用可能で、雨の時も利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは入室不可であり、客室画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "東幕海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東幕海水浴場は徒歩10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな便利施設がありますか？",
            "answer": "周辺には便利施設が多くあります。"
        },
        {
            "question": "東幕海水浴場以外にも近くで楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "東幕海水浴場の他にも摩尼山や東剣道などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では送迎サービスが提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には屋外でバーベキューが楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で5,000ウォンで、追加人数についても5,000ウォンです。利用可能な時間は入室後から2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は雨の日でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー場を利用する際に保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者はバーベキュー場を利用する際には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットも宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室画像は実際の部屋と同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室画像は実際の部屋と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では火薬や爆竹などの火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの営業時間や休業日について教えてください。",
            "answer": "ペンションの営業時間は0時から22時までで、休業日は毎週木曜日です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は宿泊施設の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更される場合はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 709
    }
}